何輝話Now播埋歐聯

【一台獨大】何輝直播爆料 「現在台」擸埋歐聯

歐聯分組賽下周開鑼，正當全城關注香港直播權誰屬時，何輝今晚在《體蘋果》live節目【如何講英超】中突然爆料：「歐聯畀我做嗰個台攞埋喎。」另一主持何Wayne問邊個？何輝就話現在台。

在香港睇歐聯直播，由09年起一直由有線取得獨家播映權，但近年該台多次傳出財困，所以去季後便結束連續9季的歐聯播映權。事實上，已擁有英超、西甲、意甲、德甲及法甲五大聯賽的Now TV，其中一條頻道beIN Sports，在上月尾(30號)已直播歐聯分組賽抽籤儀式，所以新一季歐聯落入Now TV平台亦算合理。據了解，Now TV將會在周五公佈有關消息，現卻被何輝在節目中無意間透露了。

不過，另有消息指，beIN Sports亦有將部份歐聯播映權買了給有線，情況就與上季FOX將德甲播映權，分別賣給Now及有線一樣，兩台共同播一個聯賽。

兩個台都有得播

是唔是真呀